覺不覺用公司既微波爐應該要收費？

始終係公司資源
等d小家既帶飯撚可以同d伙記一齊出去食飯

依加d九十後。。。。。。

不覺得

覺呀d90後出嚟做野都冇錢食飯好寒酸囉

收囉
一收就叮襪

豬sir今日食咩

咁水機同雪櫃都係公司資源，
係咪要逐杯水計錢

其實係，不過公司唔同你計

每6秒1蚊

茶記 咖啡吉列豬扒飯 凍檸茶

我會自備水

叮榴槤糕ok?

又咖啡又檸茶 肚屙未?

岩岩柯左警棍屎

覺不覺吸公司氧氣應該收錢
始終係公司資源
等d小家既吸氣撚可以同d伙記一齊出去吸氧氣筒

豬sir返工時間上連登出post 算唔算浪費公司時間？

我同公司ot補返數

依家啲90後ot要補水

百幾二百唔同公司計啦

個小小錢買注阿仙奴都無咗啦

根據《職業安全及健康條例》制定的《職業安全及健康規例》，就意外的預防、防火措施、 工作地點的環境控制、工作地點的衛生、急救事宜以及僱主及僱員該如何進行體力處理操作等訂定一些基本的規定。規例的主要條文包括：
衛生設備
工作地點須設有足夠的廁所及清洗設施；飲用水要充足。

女人都還可以，男人老狗帶飯返公司真係好撚小家

真
拎啲飯盒袋出泥
柒唔柒